楊怡與羅仲謙

羊2 個樣又唔同左
兩舊蘋果肌誇到呢，又要再整高個鼻去襯

阿媽湊仔咁款

佢仲整個樣子4.0
點解唔整下黑包

呢張個樣有啲似敗犬女王楊謹華

都幾襯吖

帶左太陽眼鏡 幾正 wor

整左咁多

有明顯嘅年齡差距

🤥

其實楊怡幾撚正

識食緊係食熟女

家姐細佬

真係幾sweet，真過哂處女黨個班啦

食雲吞麵

我覺得幾恩愛呀

羅仲謙對腳望落咁廋既？

冇操腳

力威健身 只練上身

食雲吞麵啫

幸福照。
依家上大陸搵錢。

家姐細佬去旅行

仲要係差10年8年果種家姐
唔係1,2年果隻

大波謙真係好靚仔

鍾意食雲吞既都娶得過

不過真人聽講好低能無腦得對波同個樣

有樣夠啦

咁仲有波嘅
聽講真人仲靚仔d
有fd識佢

帶埋面具仲正

飛虎個陣正到

嘥咗個靚樣喎

大鼻怡個嘉姐靚的

羅仲謙

越整越離譜
面型同蛇精男差唔多

黑包.jpg

大波謙真係好正

屌甩佢個鼻

仲係咁大隻

好靚仔

楊怡以前好靚
而家好似好怪咁

好想幫謙謙含 楊怡就不了

女人唔襟老
謙謙本身就細佢幾年
加上一向童顏
又無乜腦 唔多諗嘢
會襟老d
對比咪大囉

睇得出大波謙好愛楊怡
呢pair都幾sweet

係，頭腦簡單反為可能有啲安全感

楊怡整到成個巫婆咁

講到你地好似識佢地咁
人地蠢無乜腦你地都知

不小心插入

幾恩愛

起香港同大陸要有腦有乜用
唔好同我講搵多啲錢
佢而家9fingfing都下半世唔駛憂

永遠睇番以前啲裝扮都覺得好核突
大媽咁樣

樓樓上
原來有張咁嘅相 第一次見

咩黎

後面條女個樣 到而架都唔明佢見到啲咩

恐懼鬥室

楊怡初初出黎個陣真係唔差

咪幾好無咩問題

楊怡個頭仲大過羅仲賺

佢個樣係第幾Ver?

兩個我都好鐘意 幾時生個豬B ah

羅仲謙好似好愛楊怡咁
兩個好恩愛 完全無咩扮野feel
啲相個笑容由心而發咁 好開心

法律面前，人人楊怡

仲未生到？

楊怡家姐就真係正啦

個男好似唔識老咁

Him b

勞蘇生日蛋糕好得意

佢以前做古裝戲幾靚

真人好大隻
喺大埔某gym撞過

我覺得幾sweet喎

呢張個樣點解變左陳婉衡咁

有冇人都係覺得家姐靚啲？

咁點解仲要整容

騙我唔到既 唔係陳婉衡黎架咩

楊怡？不了
但係佢家姐就可以

就黎變jigsaw

你朋友有無話佢當年點解要打傅穎？

真膠定假膠

傅穎check電話激嬲謙謙

羅仲謙真係幾靚仔

醜撚到

楊怡有波？

整到阿媽都唔認得

原來佢係楊怡家姐

坐咗幾耐

楊怡自從賭場風雲要囇黑扮賓妹後就冇靚過

未整之前佢2姐妹都幾似樣
整完之後細妹怪怪地
家姐自然D
望落親和D

羨慕楊咩有himhim

要做麪包超人

採陽補陰呢樣嘢真係在座各位同在下都識條鐵咩

又幾正喎

有無諗過你電視睇緊既樣己經係 version 1?
有啲野整完返唔到轉頭
仲要定期修葺
紅左既執到退休都要執
唔紅既，無錢執咁就一世

羊兒究竟前世做左咩好事

x'mas tree果張如果楊怡掉轉個身咁騎駁馬，him him 就變咗食蟹王麵

阿him冇練腳, 淨係木偶鼻幫佢含

9男女

羅仲謙好正

以前古裝楊怡真係不得了，家下就收得皮

下次唔該貼埋圖

邊有咁誇

不過似auntie湊侄仔

一去不返

不過真係幾sweet

真情waitress.jpg

娶咗個豪門 仲要有前科
羊兒算唔話得

個樣就嚟變到jigsaw嗰隻野咁

母子戀

應係係發菜

大家對himhim性幻想仲多過楊怡咁

羅仲謙真係keep得好好

大唐雙龍傳最正

有啲似佢家姐

老咗姐

謙謙好靚仔又大波

條仔邊個

我細個睇k100個人士 以為楊怡同唔唱k係一對

個仔一路揸車啊媽一路幫個仔含
有幾多個肯做

唔係咁都唔會令到個仔咁傻娶佢啦
出面大把女

陳浩民

好恩愛

好甜蜜

感覺佢地似真心恩愛同幸福
唔似有啲明星情侶係扮出黎咁款

其實楊怡本身已經夠靚 唔知點解要去整 越整越衰

謙真係值得有更好

本來個底有幾份家姐 自從個鼻整完就..

有麵，有雲吞，仲加條腸添

老咗通常係咁

呢行好多整嘅本身都靚

可惜係芝士腸

楊怡真係好勁 到底點箍到羅仲謙
條友之前仲要一腳踏幾船

係囉
唔知有無打佢呢
當年腐泳打到一撻撻

佢咁嘅樣咁嘅身型應該大把女仆埋去㗎

當年打腐泳？

下你唔知？
上晒封面